Martial打曼聯頭4季已經入48球，勁過傑斯碧咸c朗

平均入球勁過C朗

翼入波多唔過中場就死得啦

山神鋼琴級數仲高過佢個入球數

Giggs,beckham咪翼囉

有入咁多咩? 真係唔多覺...

Beckham 23歲好靚仔

佢開頭打正前架嘛 係伊巴去左曼佢先踢翼

其實我無睇開曼，只係佢經理人貼出黎，等我以為佢好勁

LM RM 同LW
都唔一樣

但貼張相咁衰既

可惜佢無乜點操 有時件佢拿起見衫都見到個肚腩

d曼迷話佢垃圾

另外福仔呢？

戰術應該好大關係
七小福年代主要係雙箭頭442
兩翼主要係兩邊傳中(甚少cut in 中間)
之後c朗 cut in 型翼鋒興起(433 4231)
多左好多直接埋門機會
入波自然多d

433的翼同442的比較